[喜訊] 正式拆大公報招牌！多謝連登仔女！

＿
【軒尼詩道 僭建招牌跟進】
早前接獲市民投訴，懷疑豎立在灣仔國華大樓外牆的「大公報」招牌屬僭建，我們7月去信屋宇署要求調查。屋宇署下令招牌擁有人30日內清拆（即23/8），60日內（22/9前）完成。
據了解該招牌已僭建近8年，今天終於開始拆卸，雖然比原定限期遲了一點施工，今後路過的公眾人士將更安心安全了！
相關報導：

*感謝連登網民

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

多謝1823專員

多謝BD

以後遊行終於唔使驚個招牌跌落嚟
雖然重有個死人電視

好波

Good news

BD今次做啱咗！

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

好兆頭

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好波

狂賀

個led mon有冇折埋
嚴重光害而且而且內容損害市民眼睛

僭建近8年終於做嘢,

多謝連登仔女！

多謝復仇閪